有冇人同我一樣好恐懼死亡

並唔係怕死個一刻點痛點肉酸

而係當死左之後
意識永恆咁消逝 永遠再冇任何野陪住你

你連作為觀察者去睇你所認知既世界都唔得
孤獨既時候起碼有「我」依個自我
你死左之後連「我」都唔再存在

終於明點解宗教係心靈既寄託
當你唸死左之後有靈魂只是輪回
成件事易接受好多

雖然人生過左四分一都冇
但依種原始恐懼真是冇野超越到

當然年紀咁細唔會超怕殺到埋身
但有時臨訓一唸起係會成身冷汗

你點知無過左4分1

所以臨死那刻，最恐怖是知道意識要消散，不復存在。
最幸福的人，是死那刻都不知大難臨頭。

no

有叻另一半之前唔怕 之後好驚死

生存仲可怕,尤其係香港生存

如果死左但個腦仲有意識 知道自己係棺材入面
真係好恐怖

可能你聽日就死呢

又啱喎

死唔可怕，死得其所就夠
最可怕係死得毫無價值

唔好諗
通常第二日就發生

我估佢過咗1/2

除咗對自己
都會對屋企人/另一半
好驚佢地突然走咗

我估9/10

我唔驚自己死
反而驚身邊愛嘅人死
我怕我承受唔到嗰份悲傷

人始終都要死，雖然可能真係死左乜野都冇但與其因為諗依啲死後既未來野而耽誤左現在，不如專注現在珍惜現在所擁有既野，要黎既就欣然接受

未知生 焉知死

Find your meaning of life, and live up to it.

人嘅價值係死後留低乜俾後人

諗咁多做乜

話掂都避唔到, 諗下點樣開心仲好啦

輪迴投胎冇撚用，個意志已經唔係你，同死左冇分別

盡力令自己每一日過得唔後悔
不過依種恐懼真好難完全接受

自己死就未必驚 就算意外都可能只係痛一陣就無意識
係好驚父母有日突然走咗 到時都唔知點平伏

你有啲嘢唔捨得、放唔低

無人知死後係點
係可能乜都冇
但又可能好似matrix咁

死左做鬼都仲有鬼陪住你，除非鬼都做唔成，但果時你已經連意識都無左，所以係無孤獨，不存在

永生都唔係咩好野 只係睇住你所熟悉同世間一切事物既衰滅

無 完全唔怕
我仲好想試下啲大型交通意外發生係自己身上
好想感受下同死亡接觸

親人過身我一滴眼淚都無流過
因為我好細個就知 人會死
珍惜過一齊嘅時間就夠 喊係多餘

諗黎多餘，你而家係個模擬世界度

我驚病到仆街個種死多d,辛苦唔知幾耐先死

無 反而我成日會諗 如果太陽 之類行星突然急速玩完 人類可以點

所以活在當下囉，開心d
到時返回未出世之前咁

唔會恐懼死亡
因為連點解會存在都係一個無解的答案
我相信靈魂會永生 肉體只係一個載體

根本就係matrix緊

你諗返，出世之前本來就唔係度，咩感覺都冇，只係變返原來既模樣

本來無一物 何處惹塵埃

可能地球真係只係一個監獄

唔靈修只會墮入無限輪迴 修羅地獄當中

我不恐懼死亡，但不會尋死

I don't want to die
Sometimes wish I'd never been born at all

所以人最緊要有人記得你，同係依個世界留多d腳毛

靈魂不滅，回過頭來睇下今世學習左啲咩，再入輪迴

同巴打一樣
瞓覺之前會胡思亂想，諗到心都寒
所以依家都不斷搵啲野充實自己，令自己唔好咁易諗呢樣野

最後的最後 記得你既人都會死去 好似恐龍咁留多腳毛唔知得唔得

恐懼源於未知
更應該去理解 思考

如果你係有錢二代

驚死都仲可以

如果你係窮人都驚死。。。咁就。。。。

出世一刻都係自己一個黎
到死果陣都係自己一個獨自面對
出世同去世呢2條路無比孤獨

未知可能係其中一個原因，但我覺得我係驚死亡嗰刻既「失去」：失去親人朋友，失去我同世界既連繫，甚至失去埋自我意識(呢樣我最驚，不過有人可能提出，如果永遠既孤獨比呢，即係有自我意識，但得你一個；呢樣我又真係答唔到，因為永恆對人黎講有啲抽象)
同埋假設事實係咁，我都知係咁，我都唔覺得自己可以豁然面對，我都係會驚

即係大家都可能死左

近排岩岩睇番馬尼拉人質果單野
就諗起呢lee個問題
死果個死果刻好難受
但都係留係到嘅親人最痛
我近排睇lee d都睇到個人唔係好開心

死後，在生時的一切努力，都帶不走

原來你相信有靈魂，回憶，你做過好事，人地對你感激，係可以帶走

人由塵土所造，因為有靈魂，所以同其他動物唔同。 光脱脱黎到世上，生老病死， 最後回歸塵土，光脱脱咁離去。

終於有人明我講咩

永恆消滅 姐係你不再存在
唔會拍戲咁轉世或者永遠孤獨
連最最最基本「觀我」既意識都冇
姐係用「我」依個第一人稱去觀察自身既存在
Sorry for 1999

依到其實可以用植物人做例子
佢地依然有意識自己係一個獨立存在

但當問到佢地怕唔怕死
有機會佢地再痛苦都會唔想消失
即使係半生不死

你試下大病一場
就會想永恆消滅

到我死時就可以知死後到底係點,有少少期待
不過點都會死,唔洗急住依家知

yes 病係比死更難受

死亡係大恐怖
實際上有幾多人真係睇得開呀

人死如燈滅，我好想快啲死

由3歲知道人會死嗰日之後就好驚，其實而家幾十年後，都好怕。

你試諗一條時間線，你就存在於某一小節上，之後沒有你的意識，再諗下你會唔會記得你存在之前嘅嘢，你死後就一樣。

By the way，3歲當日問婆婆咩叫做死，原因係事前一日我見到靈體，但當然，有靈體存在並不足以成為人死後就變靈魂的證據。

驚死先過兩老
兩老好錫我 我死佢地會傷心死

恐懼死亡
係一個證明你好滿意人生同現狀既indicator

當你生無可戀
就會熱愛死亡

無得接唔接受
身位organism我哋生來就要迎接死嘅一刻

細個會驚，越大越覺得做人有時痛苦過死

曾經有同你一樣既諗法，對無限，永遠呢個慨念有強烈恐懼。

樓主係咪試過d 重大創傷事件？

樓主有冇聽過老靈魂 呢d 慨念？

或者地球監獄論？

輪迴先係最大既痛苦，只可以話樓主太天真
輪迴到一世比你感受下痛苦，你就會想呢個世界死後咩都無

一日有我呢個概念係到，一日就要受苦

人生過得越好，越多執著越捨唔得
自自然然怕死怕永恆消失

如果人死左只係永遠消失咁著數反而先係安慰

過得唔好自然唔怕死 反正活著仲痛苦
日日由朝朝到晚做餐死至少三分一俾左地產供樓/租劏房 加埋衣食交通份糧先岩岩好打和 到老點算？
我係冇本事 但努力都好難出人頭地 又唔係八十年代
想去外國又冇錢冇技能 最多返大陸

香港地窮人早死都係種福氣

有睇老高 youtube channel 講好多呢d 野。

有樣野係幾認同， 話地球係某個星球既殖民星， 每3600 年經過地球一次， 佢地睇中地球既黃金， 所以將佢地既人同地球生物結合， 幫佢地掘黃金。 佢證據係古埃及果d 動物頭人類身既畫， 係代表母星同地球唔同生物試下結合既產物。

好多時過得好唔好唔係指生活得好唔好， 係睇你識唔識感受呢個世界既所有野。 例如食物，大自然，動物，音樂等。 好多時d 真正窮人，係非洲/農村既人一樣可以過得好開心。

ps4 有隻game 叫 die young, 佢有句野係話當你對呢個世界有太多感覺， 你會愈早死

我曾經有過自殺傾向， 所以都幾明白呢句野

同你一樣，驚撚到仆街，有時甚至懷疑自己係咪有精神病。會無啦啦毫無先兆突然間因為諗起遲啲就要死，成個人就會突然collapse咩都做唔到

諗咁多做乜？計我話食玩訓享受吓人生好過啦！

利申：教識我好多野既老豆已仙遊

幾時可以死啊

最好快撚啲死，做人好撚煩！
唔明點解唔撚俾人安樂死！

其實死亡之後既感覺大家其實一早已經體驗過
就係未出世之前
乜野都冇

咁唔叫「我」體驗過

有冇人一樣想撞鬼 有鬼就唔怕死

我覺得咁樣已經算好舒服嘅死亡，你死咗根本唔再存在，亦冇野好驚。塵歸塵土歸土

最驚係有意識但係冇哂所有感覺同埋乜都做唔到

呢個真 如果死咗仲有意識仲要重複痛苦唔係仲恐怖咩？

唔怕死
只怕死得比阿爸阿媽早

我諗起個套電影個女主角係咁loop同一日

如果死亡只係訓一場永遠都唔會醒既教，咁其實都幾舒服啊

不過一諗到睇唔現實世界就覺得好可惜
冇得睇到自己既後代過成點
睇唔到中國滅亡
睇唔到人類未來可以發達成點

死唔驚，我驚老

認真
接觸下佛學（唔係叫你信教）
了解下乜嘢叫「無常」
你就有機會消除呢種恐懼

唉好驚一生一世就真係得一生一世

怪唔之得咁多人信有鬼 原來信有鬼同信耶穌一樣

你會恐懼證明你過得都唔錯, 有驚會失去既野

恐懼社會多過死亡

覺得咁先好喎 死左等如消逝同乜都無
就唔會有因為要輪迴 所以人應該積福應該乜乜物物綁住自己 唔洗理啲耶撚話你唔信主就上唔到天堂
以前信人死左有下世 成日驚今世作孽多下世會好慘
某程度我係因為信人死後就乜都無先開始覺得活得自在
宗教同輪迴概念根本就係對現世嘅束縛
等你地為左 “下世”活得好 “今世”就唔好做壞事

巴打們講得啱。
最驚嘅位係死咗就失去意志，就算投胎轉世，都已經唔係自己。自己今世嘅一切價值觀，一切自己認同嘅諗法都唔會帶到下世，就算自己今世經歷幾多、成長幾多，下世都會冇曬，所以今世嘅自己已經永遠消失，自己下世亦可能成為今世唔想要嘅自己；而自己嘅記憶同身份都永遠消失，已經再搵唔返曾經好珍貴嘅人和事，亦都回味唔返今世嘅幸福點滴，同呢個世界已經再冇連繫，可能下世嘅世界已經完全唔係呢回事，可能下世自己連人都唔係。
如果可以保留自己嘅意志，同自己另一半同眷戀嘅人永遠幸福生活落去，死又有乜可怕。

到左中老年就唔會怕死 甚至想快些死

Exact7ly 好驚shut down

我希望保留到意志
如果所有人嘅意志都保留到下世，作為天性存在，咁就好喇。啫係話善良嘅人都下世一開頭個本性都係善良，壞人到下世一開頭個本性都係壞。

無論你個人性格係點，你都永遠保留到自己想要嘅自己，咁就好喇，因為我唔想下世成為自己唔鍾意唔認同嘅自己。

今世冇受報應嗰啲，下世下下世終有一日都會因為自己仆街而受到報應，好嘅人、咁辛苦努力改善自己性格嘅人，又可以保留自己原本嘅好，咁呢個世界咪好

唔驚
反而覺得係一種解脫
只係擔心親人為我傷心

唔驚啦 你親人都遲早解脫

你咪撚嚇鳩佢啦

渣ga

有下世都叫做好少少，雖然都已經同今世無乜關係
最慘係人死如燈滅

反而想知你睇到嘅靈體係咩

唔恐懼

只係唔想再世仲傷心

唔算重大 只是試過自己一個困lift
感覺到跌左半層
個下完全崩潰係入面大叫
唔想死 救命

驚困lift
渣架

我日日搭工廠大廈果d 舊lift
咪要驚到仆街

反而我覺得依樣原始恐懼係生育原動力
你知道意識延續唔到落去
就會退而求其次 將特定意志傳落去

部分人極端既 會塑造下一代變成另一個「我」
冇咁自私 都會以下一代的共同回憶
作為自己特定意志既共同載體

屌怕死冇計

盡量不要去了解死亡
今天 明天還要活

有些事 一定會發生
為什麼要現在尋找煩惱？

首先面對 現在
才是最重要

何不活得開心一點

好多人講嘅怕死理由都同樓主唔同

死左之後 連自我意識都冇
唔再存在
乜都冇
好恐怖
一諗到咁樣就好怕死
我寧願死左之後有得轉世/做鬼/去另一個世界
都唔想永遠消失
乜意識都唔存在

硬係覺得死亡同瞓覺好似
都係完全地冇左意識
發夢唔計啦
其實瞓覺都好恐怖
唯一分別就係瞓覺會醒
同埋唔瞓覺會好眼瞓

的確每次諗起呢樣就會好驚
驚到個心穿窿咁
成日覺得自己係世界嘅一塊小齒輪
總會有新零件替代自己
會諗到底自己存在有乜意義
同埋到底點解會有呢個宇宙觀

btw高質post 引人思考

好期待死亡
覺得係種解脫
生活好累 生存要好用力好用力先可以做到

有幾高汁
講d 無答案既野
咁想知死左係點咪試下囉
利申、尋日去飛車差d收皮

洗唔洗幫你一把

其實你一陣就會死

好多人同我唔好唸 仲後生

但我覺得你唔去面對死亡
到真是黎到 係會接受唔到
短時間內壓力大到腦防衛機制出哂黎
只會唔肯接受現實 我唔想咁

都是架 嘗試睇文獻學術論文
根本比唔到真正 科學可反復驗證既答案

唔知就咁討論算唔算 最淺層既探索死亡

我咁諗，就算有輪迴轉世，宏觀嚟睇，呢個字宙最後都會死亡，到時轉世幾多次最後都係擺脫唔到消失嘅命運，又會有其他宇宙取代我哋

你講既野
我小學果陣已經諗過晒
夜麻麻係度諗屋企人死左會點
自己死左會點
越諗越驚
驚到心跳加速
但之後諗返幾on9
你諗黎都改變唔到會死既事實
咁應該諗下生存果陣應該做乜
果d 咩有準備死亡、多餘啦
到你cancer 痛到生不如死果陣
你仲會驚死咩
如果唔係點會咁多人自殺

人嘅心態會改變
宜家驚死
可能老咗就唔會再驚
分分鐘覺得做人做到厭
所以每次都會同自己講廿年後先再諗啦

臨死嗰陣應該唔會驚嘅，見好多紀錄都會話親人去世時見到白光之類，呢樣野會唔會有腦部有機制令到我哋死嗰陣舒服啲

咁你點解唔自殺？

屌你 我都成日咁唸 好撚驚

一樣
而家就話活生生 有意識 睇到嘢 做到自己想做嘅嘢
咁死之後係咪代表控制唔到自己 再睇唔到嘢 我又變咗做乜
講都覺得驚

有時會諗到驚恐症發作
心跳加速 胸口唔舒服

我屋企人就係好突然走咗 慢慢我發現 無論係呢個世上有咩人死咗 個世界都唔會變 唔會為任何人停 身邊嘅人都會好似日常咁生活

唔係驚痛 唔係驚病
而係驚再冇「我」嘅存在
最後世界再冇我

其實同訓教冇分別

Weak

細個會成日諗，如果老豆老婆唔係度，我都會跟埋走，
到依家，都無再咁諗，因為有另一半，有細妹，
但一諗起有一日，大家都唔會再見，係永遠都無可能再見到，就好sad真係會諗到喊

好希望真係有極樂園呢個地方

雙胞胎唔係一個黎，都叫有人陪

愈幸福愈驚

秒殺

有人話讀哲學就係為咗準備死亡
有冇人讀過關於死亡嘅哲學真係得到慰藉？

一模一樣
好多時夜晚諗諗下會扎醒訓唔到
細個比較諗得多大左就好少少

真係唔敢諗太多 主要係驚死後令在世嘅人傷心
如果可以好似黑鏡咁抽個意識出嚟一齊係另一個世界生活都幾好

我不怕死亡 只害怕遺忘 回憶是你我生存的地方

你過左9成啦

有意識又離唔開身體個下奶野

我都會有時諗
我依家知自己存在
但死左會唔會係另一個地方開眼？
我幾信有鬼，可能我地死後一開眼就係以鬼既形式存在

如果係咁 其實死並唔可怕

但係到最後都係死，你生前得到過嘅野都係冇曬，唔好比未來耽誤現在？你現在幾好未多都係死，早同遲嘅分別

成日覺得「死」後仲有嘢玩

Overrate左意識

我唔驚死
但好驚死左屋企人無人照顧

你驚都係無補於事
反正你都唔知邊日走
你應該過好每一天

恐懼完繼續返工啦

屌以為係自己開po
有時真係想呢個世界有鬼，咁起碼死咗之後仍然可以用鬼呢個身份繼續存在

反而驚死咗之後意識會困係個死咗嘅身體到，想同周圍d 人講「喂屌我未死」都講唔到

我一直都係度諗,可能我年輕,所以咁怕依樣野,到老左可能會睇化,覺得唔係一回事,但我怕真係會恐懼到死前一刻
唉,活在當下各位

我怕自己死多過屋企人死先過自己

古希臘哲學家Epicurus話唔使驚，
因為「死亡」同「你」係兩件唔會同時存在嘅事：
你存在嗰陣唔會有死亡，
死亡亦代表已經冇你。

David Benatar

呢個世界上面所有野都可以逃避
唯獨死亡唔可以 而且係每個人都要自己去面對
出生就係要迎接死亡

如果有輪迴，真係希望自已唔好咁早死住
怕係怕在自已下一世響中東出世，
每日都擔心自已過唔過倒另一日
驚戰亂，
怕疫病，

係，所以現在先最重要，你可以睇到自己出名，可以睇到自己貢獻左啲乜野畀世界同埋有人記得你
人就係要係有限既生命盡情發光發亮
樂觀啲睇大家能夠黎到依個世界，而且到依刻都未死，或者可能真係有種天命等住我地去做

唔存在咪唔存在
有咩咁得人驚
地球轉咗幾十億年
夾夾埋埋都唔知幾多生命存在過
咁執著自我有咩意思
更何況比你意識活多幾千萬年又點
難道目睹世間萬物嘅轉變你又會好過啲？
活在當下 少啲諗呢啲庸人自擾嘅嘢啦

呢啲論調其實係神秘學講到臭㗎啦
成班睇老高以為發現新大陸咁
好心咪再睇完老高當專家信到十足十啦

我反而唔怕死,反正遲早都會死

死咗都唔撚知

樓主有冇試過瞓醒覺之後完全唔記得有發過咩夢？

原來有唔少巴打同自己一樣

死亡嗰種消逝感覺好恐怖，「自己」個意識消失左，世界上發生嘅每一件事都唔再知

成個世界過多幾多億年都好，自己都係處於「無」呢個狀態。好恐怖。

會諗到個心口好似空咗，同埋有嘢壓住自己咁。

由細到大都間唔時會被呢種死亡恐懼感壓住自己。同身邊啲人講又冇乜人有呢個感覺。

幾歲大已經咁諗

到死嗰刻就可以知道答案

每日訓覺都經歷一次，唔驚

幾年前同樓主一樣臨瞓前嘅時間越容易諗呢樣野
諗到自己瞓唔著 好怕死咗之後乜都唔知 乜都唔可以知
不過而家都唔會再諗 晚晚撳手機撳到眼瞓

宗教係心靈既寄託
咪又係自欺欺人

意識最底限度要有正常運作嘅腦
心臟停止，唔駛半日你已經完全腦死亡，何來意識

完全一樣，超怕無左 我呢樣野

到最後都係心態問題，以前細個我都好怕
但睇完CoCo之後，先知原來墨西哥有個亡靈節，死亡可以係歡樂嘅
如果我地一開始接觸死亡唔係中國人個隻負面野，而係墨西哥嘅亡靈節,咁樣根本就唔會怕

明知將來會發生既野，驚黎做咩

搵一樣宗教或者陰謀論去信左佢

人總有一死
反正都無可避免
不如用恐懼死亡既時間
去感受多呢個世界

對人類未解釋到/經歷過既野感到恐懼
人類本能

其實輪迴投胎呢啲on鳩說法
真係當睇電影算啦

渣左啲

根本生存仲可怕 祝樓主做祝120年奴隸

你只係宇宙既一粒塵

有得揀，我寧願做況天祐

真係好驚

由細到大都會咁諗，每次諗起都覺得好恐怖

我以前都好驚死 後來人大咗 就開始明白人生在世 及時行樂 有啲咩嘢想做就去做 死咗就咩都冇

我一直都咁諗 成個宇宙永遠都唔會消失 但自己永遠都不復存在 永永遠遠冇得生活

竟然有同路人
我情緒低落時就會同d朋友講
我好驚死
因為就好似你講嘅甘
連唯一嘅我都冇埋
死左之後乜都冇
生前嘅一切都吾再係屬於自己
死左之後會點？
係咪就甘冇咖啦？

星期一起身返工恐怖定係死亡恐怖

連"我"呢個意識都唔存在，即係唔會有思想情緒感覺
咁仲有咩好驚？
我反而驚死左意識會一直係度，仲要係唔會消失既永生
同埋生存太辛苦，希望唔好有輪迴

死後世界無論點都好慘
有天堂嘅即係永遠存在，過住一樣嘅生活
有轉世嘅就要不斷經歷生老病死，抹去記憶再嚟過

完全唔驚 少少都冇 唔明有咩好驚

new age 嗰堆囉
成套科幻小說咁 咩守護靈

可以試下睇

陳奕迅 怕死

人驚既唔係死亡，係被人遺忘

一諗起死左，就好似直接熄機咁，咩都冇晒
咁我而家咁辛苦生活為咩

人只係會喺死前一刻先知自己要死
更加唔會有咩意識,靈魂同死後世界
因為你只係一隻生物嚟 同啲牛羊喺本質上係冇分別

所以無死後世界，死左就死左，唔會以任何形式存在，就係最好嫁啦

金句

換個角度睇 到你真係死咗就唔會再有恐懼同任何不適既feeling

唔駛恐懼，應該好似瞓左覺咁，意識消失
或者好似發夢咁...其實你呢個都係一個夢/夢醒會喺另一個維度/意識轉移至另一個”生物”，只不過軀殼唔同左，因為舊軀殼已經用唔到，而你嘅記憶喺舊軀殼嘅”腦”，所以新軀殼你唔會有記憶

而未有軀殼前就應該會係無意識狀態，即係好似瞓左又唔係發夢但又未醒嘅”過程”

‘Death is nothing to us, because when we are here, death is not, and when death is here, we are gone.’

生死修短，豈能強求？予惡乎知悅生之非惑邪？予惡乎知惡死之非弱喪而不知歸者邪？予惡乎知夫死者不悔其始之蘄生乎？

身體開始差
好驚有大病
唔想死住
重有好多地方想去

死左唔駛再喺呢個世上受苦有咩唔好

我有時都會咁諗, 仲會愈諗愈驚
而家又好驚了

俄羅斯練膽大法幫到妳

每次一認真去諗死亡
就會覺得如果唔係做咩偉人
將來都會被人忘記
頂盡咪個孫記得你 過多一百 二百年
自己存在過嘅證明消失 記得你嘅人都死哂

世界照樣繼續 地球一樣咁轉
將來科技會有幾咁天馬行空 幾咁有趣
自己都唔知 好想知好耐好耐之後嘅世界係點
可惜知道冇可能
就好似二百年前嘅人唔會諗到
二百年後有班人可以拎住部細過書嘅野
喺世界唔同地方溝通 討論

就覺得自己
喺咁大嘅宇宙中
喺時間長洪中
呢一刻呢個我真係好渺小好渺小

唔恐懼自己死 但好驚身邊既人死

同樓主諗法一撚樣，同身邊嘅人講，佢哋都唔明，剩係成撚日話死有咩好怕

死亡係冇一個人可以逃過， 無論你幾有錢， 幾出名， 都係要死，好多死後都冇人記得， 好多一出世冇耐就死。 既然難逃一死， 倒不如襯在生活得無悔。

我不怕死， 我只怕死前刻先發現冇真正活過， 所以我見到好多人日日炒樓炒股票但唔用錢去體驗人生， 我就會覺得佢地係白白浪費緊人生， 如果你聽日就死， 你仲會唔會諗層樓幾時供完？

只要你唔死，你就唔駛怕死

以為自己開post

死咗嘅話意識就永遠消失，從此我就唔再存在好恐怖
亦都好驚屋企人特別係父母離開

其實唔駛驚，好似瞓左，你瞓著左都唔會驚，唔會孤獨，唔會有任何感覺感受，唔會有”我”呢個意識，直至你瞓醒，同你瞓左10個鐘咁耐，但唔知自己瞓左咁耐一樣，不受時間所限，就一瞬間，只不過醒後你唔會有”之前”

唔好好恐懼
最緊要死得快無痛苦

喂 頂你 拍鬼片咩 好恐怖呀

內心有幾強大既人先會唔驚死